跪求各位大大有冇以下信用卡🙇🏻‍♀️

事緣我經常都要來回港澳 所以希望搵一啲比較優惠嘅方法 跪求各位大大會唔會有Visa白金卡/Visa Signature/ Visa Infinite 可以幫我代購澳門船飛 因為只有以上嘅信用卡做緊船票優惠🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️感激不盡 我會預先過數俾你

TG？

冇朋友有咩？上網搵人咁危險

利申 有hsbc visa signature

一送一？好難搶架

見到網上有個係$171經濟艙來回🙇🏻‍♀️

冇啊🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️我都明白上網搵人好危險 但真係冇辦法😭成日咁樣來回港澳唔係辦法

171來回？

係呀經濟艙

好快比人搶晒

成功!😭🤓

我都成日番澳門，但真係未試過搶到

大你老母大

找得左啦媽媽😭
咁你平時用咩方法買飛

金光，Wechat/Facebook好多時都有promote做85折，中銀/銀聯卡有6.5~7折
TurboJet，就要用佢隻手App，好多時都有Promote，Visa/折扣/套票優惠
而最平就係做賭場工or識做緊賭場的人，拎免費飛

自己申請唔到？

有frd做緊賭場有平飛 但原來佢地上船要check員工証

唔係職員飛，叫佢拎賓客飛，多數酒店同賭場都有免費飛比賓客，正常只要入住落賭場玩就會送埋比賓客來回當車馬費。
如果識人可以點做，你懂的

咁呢個我諗佢唔知點拎啦😂

你覺得?